# README #

* Este es el reporitorio del libro **La Guía definitiva para Dominar el Log de Salesforce**
* Puedes encontrar toda la información referente a este libro aquí: [Mi libro: La guía para dominar el Log de Salesforce – Forcegraells](https://forcegraells.com/libro-la-guia-para-dominar-el-log-de-salesforce/)



![La Guía definitiva para Dominar el Log de Salesforce](https://salesforcegraells.files.wordpress.com/2021/05/laguiaparadominarlogsalesforce.png)